{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_012297",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=R106873",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "핏짜굽는언니"
    },
    "text": "ピザを焼くお姉さん (핏짜굽는언니)\\n\nソウル蘆原区孔陵洞431-4\\n\n洋食 - イタリア料理 , 11:00 ~ 21:00 , 名節 , 50席 , かまどピザやパスタ、サラダが楽しめる居心地の良いイタリアンレストランをご紹介します。 当レストランは、手作りの生地で焼くかまどピザとおいしいパスタ、独特のサラダを低価格でご提供します。 位置はソウル孔陵洞にあり、ソウル科学技術大学前に位置しているため、アクセスが便利です。 イタリアンレストランの特性上、かまどピザはテイクアウトできません。 レストランでは、さまざまな種類のピザを提供しています。 淡泊なジャガイモとベーコン、スモークティーズで味付けしたパタッタピザと辛い味が好きな方のためのペパロニと干し唐辛子がトッピングされた辛いディアボラピザ、アーティチョークがトッピングされたベジタリアンピザまで、様々なピザメニューが楽しめます。 アーティチョークは亜熱帯地域で栽培される野菜で、タンパク質やビタミンA、Cが豊富で健康に良い食材です。 サラダメニューも豊富に構成されており、食事に合わせた選択が可能です。 イタリアンレストランのピッチャ焼きのお姉さんは、おいしいピザとパスタ、サラダでお客様を迎えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピザを焼くお姉さんの場所はどこですか？",
            "answer": "ピザを焼くお姉さんはソウル蘆原区孔陵洞431-4にあります。"
        },
        {
            "question": "ピザを焼くお姉さんの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ピザを焼くお姉さんは11時から21時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ピザを焼くお姉さんの料理の種類は何ですか？",
            "answer": "ピザを焼くお姉さんでは、かまどピザやパスタ、サラダが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ピザを焼くお姉さんでテイクアウトはできますか？",
            "answer": "イタリアンレストランの特性上、かまどピザはテイクアウトできません。"
        },
        {
            "question": "ピザを焼くお姉さんの特徴は何ですか？",
            "answer": "ピザを焼くお姉さんは手作りの生地で焼くかまどピザとおいしいパスタ、独特のサラダを低価格で提供しています。"
        },
        {
            "question": "ピザを焼くお姉さんのアクセスは便利ですか？",
            "answer": "ピザを焼くお姉さんはソウル科学技術大学前に位置しているため、アクセスが便利です。"
        },
        {
            "question": "ピザを焼くお姉さんではどんな種類のピザが提供されていますか？",
            "answer": "ピザを焼くお姉さんでは、淡泊なジャガイモとベーコンがトッピングされたパタッタピザや、辛い味が好きな方のためのペパロニと干し唐辛子がトッピングされた辛いディアボラピザ、アーティチョークがトッピングされたベジタリアンピザなど、様々な種類のピザが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "アーティチョークはどんな野菜ですか？",
            "answer": "アーティチョークは亜熱帯地域で栽培される野菜で、タンパク質やビタミンA、Cが豊富で健康に良い食材です。"
        },
        {
            "question": "ピザを焼くお姉さんではどんなサラダが楽しめますか？",
            "answer": "ピザを焼くお姉さんでは、食事に合わせた選択が可能な豊富なサラダメニューが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ピッチャ焼きのお姉さんで提供されている料理は何ですか？",
            "answer": "ピッチャ焼きのお姉さんでは、おいしいピザとパスタ、サラダが提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 393,
        "QA": 516
    }
}